12 罐裝麒麟啤送櫻花玻璃杯

個杯好醜

隻杯係330ml?

邊到買?

個盒右邊有寫300ML

百佳 送兩枝大青島

幾錢

好唔襯啤酒

隻杯係十蚊店買？

富士山果隻靚好多